個個喺度陳秋實，反而呢個冇人講

呢個咁高質嘅中國人反而冇人睇
陳秋實呢d 中共喉舌就當手足

手足好珍貴
唔好再捉鬼

大人肯罷工
細路唔使衝

Liberate Hong Kong
Revolution Now

Boycott China
Fight Together